以後見到任何藍絲post義士樣叫認人，我地就用新ac post 警察既名上去，之前黑客搵到果堆。

利伸冇咁做

認錯人唔得？
唔post 身分證 個人資料應該冇問題

？